說好的有本土素人投本土素人呢

一起身睇到呢兩張圖嚇一嚇
又投番omdb同范國威入去做乜9
唔該咁多位初選一定要去投票，唔想又omdb第二次

同埋啲人其實有冇睇辯論

民主就要接受結果

冇話唔接受，純粹呼籲下支持本土素人嘅唔好懶唔去投票呀

偽本土泛國威 為選票嘅時候就話自己本土 平時就係隻泛狗

連登=/=大眾

原來佢有話過自己本土架

立場版 tvb fun

新西仲嘔血

所以先呼籲咁多位連登仔要去投票，最後點都好啦，起碼表達左自己意願先

仲有九西馮達浚
點解仲低票過OMDB 2.0?

鄒家成排咁後？搞撚錯

13億人覺得香港係中國

都唔係好嘔血姐... 我覺得新東恐怖啲

超區最恐怖

王伯仲低過李予信

可能最後本土/素人贏到呢，咁唔該佢地唔好唔認數

不過立場呢個係全票制 傳統泛民支持者會揀李做尾席
但到時正式選就講鐵票 呢方面李唔會夠王

因為本土派/光譜較極端嘅深黃都知立會無用

有冇用都好，睇到呢啲調查結果嚇一嚇

無計
始終傳統政黨既影響力都係存在
跟自己意願投就算

淺黃投票淨係會投知明度高嘅

立場姐姐排第二

所以我都會去投嘅，起碼俾本土素人知仲有人支持佢地
結果點就算啦

所以我先懷疑啲人究竟有冇睇辯論
定真係識個名就投

我覺得呢個民調既結果都算唔錯
若然連同政黨因素在內考慮，好多新冒起既素人唔算係低票數
同埋彼此既相差唔大，可能到時係網上幫手拉多少少票有機會跑出
(不過唔知到時傳統泛民會唔會仲拉票拉得仲勁，要留意)

會唔會係最激進既本土票始終都唔夠泛民果邊多？

香港人睇政治既膚淺壞習慣始終唔易改，但我自己反而好討厭星味濃既傳統政黨人(可能同自己睇返太多傳統政黨出賣選民既黑歷史有關)

到佢真係要做實事個陣就露底，OMDB係完美示範

其實都真係唔算差，同埋傳統泛民有一批中老年支持者未必會去初選投票

城寨嘅新東論壇mvp就係立場姐姐
只可以話佢講野嘅款同tone真係好吸票
就算答廢話都好似好識講野好有point咁

最後嗰席真係揀唔落
頭5席已經揀晒本土
最後得返長毛/5:0/Deadbody/咖喱飯揀

劉穎匡都表現得幾好

新東1，4，5，6，7，12呢班激進泛民/泛民有7千幾
其餘本土有5千幾，大家差二千左右

你知唔知佢點上位 開頭就扮本土呃票 之後光復上水就即刻割

都未必架，要小心
你諗吓D100同城寨都一齊播初選論壇就知佢地好想拉埋啲中老年觀眾一齊去投

我諗同佢立場姐姐身份有光環都有啲關係
但龍和道守護神同咖哩都咁多票係咩事

應該都係靠形象嚟呃街坊，同OMDB差唔多
所以網上啲人屌極都屌唔死佢地

泛民最叻賣港

比我就射落海比李芝融

龍和道守護神都排咁前我真心O咗嘴

劉穎匡最好喎 口才又掂 又有pt

柯耀林係咪本土？
計埋佢，本土有6個唔洗射喎

VL巴都有第二 考慮到係親泛嘅城寨 算非常好

不過睇得出omdb支持度應該下降緊
大家繼續努力

淨係個朵都吸哂啲票
投劉鄒呂陳先會到佢

估唔到5:0仲係咁高
作為沙田友 1124差一席全黃 係邊個造成 一定記一世

Agger

玩得泛民初選
就要預左做汁男

民主黨，同5比0鬧交先退黨

全票結果係夾喺本土泛民中間嘅眾志大勝，兩邊票源都食到

淨係計初選架話眾志應該會取代民主黨做民主派第一大黨

咁佢係咩立場？係泛民定本土
不過就算佢唔係本土應該都算係激進泛民？

保守計既話應該唔好當係本土好啲
有民主黨background好難信佢地真心支持本土

on9投政治素人唔代表投社會素人
無學歷無CV出黎呃飯食嘅ig雞一定唔投

激進泛民都揀得過既

初選唔係711？

睇唔到有任何論述。
將軍澳民生關注組專注做地區民生工作, 不過個朵都幾臭。

佢自己就當初跟住四方西由前線加入民主黨,到最後四方西攬5比0, 唔攬佢

唔係睇呢個Post 我都唔知立場有呢個網，大家入去Vote them out

四台聯合初選論壇嗰陣仲俾嘉賓當面問私怨嘅嘢

佢話自己本土先鋒
明明當年反水貨 第一批本土運動
泛國威撲出黎屌示威者暴力 舊登果時出哂post話對佢失望
記左1年就唔記得 補選又俾佢選返入去
仲有呀毛孟靜 又係第一批爭住屌本土派
之後話自己係本土先河
係地鐵賣哂廣告話導正本土喎 之後個個係到叫春話佢本土之母
反正香港人失憶 邊撚個會理

即係咁
連登只係小眾
素人投就會投
但咪撚學街工輸打贏要就得

仲有好多非網民,呢堆佔大多數
就算所有連登人去投都未必會夠

可能鐘意社記去美國領事館屌鳩Donald trump

yes
係連登谷係冇用,平民百姓先係佔最多

小眾都要投嘅
都要表態下唔好俾人以為本土素人咁撚頹

鐵票係就算條友幾仆街都會含佢

估唔到立場姐姐拍過幾條片就有鐵票

D人用條J投啫
或者因為佢係眾志系啦

食開呢行飯
佢入到立會，我棄game 了

有乜嘢理由仲選長毛

長毛新東好似好多票
但我都覺得佢應該退俾啲後生試下啦

一早話左依d初選只係泛民出黎圍威喂
根本本土派依班人既支持者就唔會有好大興趣去d咩初選
者係根本投黎投去又係得返泛民個班固定支持者
最後一定係得返泛民同埋出名既素人出選
到時本土個班仲無得出選 我地連投比真正本土既人選都無

我屌你班蛤蟆呀
有票 我唔要呀 傻仔😁

地區非網民永遠超過係連登睇嘅幻覺

立場姐姐劉穎匡去到好前啦
真正本土係咪熱狗啊
松泰話咗熱狗唔係本土派啦

連登根本係少數其實常識啦
依家真係希望中共DQ晒全部人算 唔係到時又omdb 泛國威 黃碧雲
見倒都想死

出現了我同你講熱狗等亡黨
但你係泛狗打手就出晒名

慘，我仲以為多後生支持本土，初選有著數

是其是非其非
不論咩派
啱咩讚錯咪屌
學你咁云伯柒到飛天都死撐咩

范 林仲低過omdb
有冇搞撚錯

又要人初選 又要論壇
唔岩自己心水就話跟番自己意願
仲好意思話自從撐民主

下初選投自己心水有咩問題？
你唔係要我呢一刻睇到呢個表就投omdb呀？

其實你面皮厚真係前無古人 後無來者
做泛狗打手周圍引戰 仲要話自己是其是 非其非

齋睇論壇表現啊家成真係好趕票
不停催話35+機會唔大，但又帶唔出想屌人35-無planb一味盲屌其實成個選舉都無用咁
但又解釋唔到諗法咁極端點解仲要參選

我係呢區選民對佢又唔認識票真係未必俾得到佢，同馮達浚梁晃維真係天與地

看政治唔好成日咁神經質

你想每區初選名額
全部都攞哂?

事實上光譜有傳統泛民，有本土，有勇武
你初選攞到2個位 已經好理想

連登只係一個本土比例比較高的論壇

結果初選果日都未到成個黨就散左

仲以為佢係本土

初選=貶民大台
結果係黠我都會投本土
冇本土就投保皇

立場姐姐點投得落?

傳統政黨地區票好實
白鴿律師本身又有
民協九西有馮檢基鐵票，仲有有咁上下長者同大陸人

本土素人永遠得班激進網民 ，根本就唔夠，仲要大部分都係住擴市

超區係全港五區去投
係非常靠知名度
王伯 總體知名度唔夠
天水圍，新西來講 可能係一方諸侯
但其他區特別傳統泛民 根本唔撚識你

本土呢一刻係無所謂明星(知名度去到全香港)
如果梁天崎係度同選到
會係佢選超區

呢加仲玩蕉土

唔知幾時開始 比人標籤左做五毛

ok 扑得

咪係
睇下民協啦，仲本土過班素人

呢個投票立場搞 投得多數立場讀者...

有好多人太高估政治實力

16年立法會選舉 好多人估每區夠票入1-2個本土
(果陣時 熱狗自認本土派+青政)

最後開出來 港島，九東完全唔夠
其餘三區 都係出到1張名單

熱狗班人絕對知道呢個事實 知道兩者只能活一個
所以瘋狂係高登洗版攻擊青政佢地
黃郁民 好撚醜陋 都要未選完 已經要屌柒梁天崎

身邊有朋友話唔投初選 因為話初選係俾飯民騎劫左
心諗：屌 個個都咁諗 咁本土輸哂咪真係益左飯民囉
唔知咩logic

你要知道 呢加後生大部分公屋住擴市，所以個邊先咁多票 市區都係大陸人老人多 後生搬走晒 所以好靠地區票

白票兵啲fans?

今日有三場初選論壇 大家入黎傾下
7月4民主派初選論壇Round2 九西1400 九東1600 新東1730

自我實現預言囉
懶清高冇用
好似16年唔玩雷動，咪俾泛民fans騎劫晒

btw 如果初選結果同立場而家呢個一樣都唔太差
黃碧雲、胡志偉呢兩個老泛民墮馬

5:0都墮埋馬

講明投奶共都feel 唔到係五毛

樓主pin返條link啦
初選前幫本土派造下勢都好

屌熱狗=泛粉

你不如諗下有幾多本土派會走去投立場個投票

得罪講句，泛民係負資產
是旦出一個講明要攬炒都好過佢地
唔明泛民點解好意思維黎選
71衝立會個陣佢地係對家前線

喂雖然話自由意志你投咩你自由啫

但屌你老母有無睇個論壇㗎

都係好事嚟，至少可以見到民主黨呢個已經回哂塘既傳統政黨變成無哂影響力既細黨

新東咖哩飯同龍和道守護神好難頂喎

話唔出黎投個班就咪話自己撐本土派啦⋯⋯
明明區區都有本土同素人
亦不乏有表現不俗、堅定理念者
我唔信你一個都揀唔落

定你從來都淨係想本土派做小數派
孤方自賞
冇人投咩？本土派杯葛咋！
一個咁好既平台俾本土派證明自己都唔利用？

覺得馮達浚喺九西論壇表現幾好
表達到抗爭者意志又唔會太囂張咁

你又啱

九西論壇live緊

咖喱飯嗰組織
地區工作好撚強

完全唔知有得投

得新東，新西，同港島有本土入當選list
九西同超區冇本土
九東件本土太溫和

但反而我覺得呢個好on9個表現
張崑陽就真係好sharp 首選呢個

上屆咪又係輸

俾鄭家富𠝹死啫
兩個票源基本上一樣

本土理念一定激進架咩？

素人唔熟政制點打落去？
林卓廷好歹響個運動都幫咗唔少

新東有七個quota
y not both?
而家一對一咩

本民前將本土同勇武抗爭撈埋了
結果選民習慣將本土=勇武

係呀
你係咪唔知咩叫本土呀

你在連登講有咩用姐 都話明連登少哂人上

都唔係話要本土全贏，而且根本冇可能
係見到omdb同范國威仲咁多人投有啲驚訝

睇完辯論 覺得呢個結果好正常
omdb講野係呃到人
慢必表現最好
本土素人口才一般

呼籲連登仔同埋身邊唔上連登嘅人講

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

家成入到去一定少少唔順眼就咬自己人, 反而呂智應該支持

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

要公平少少講
16年雷動對本土影響其實唔係真係咁大
你只要每區咁看 (特別青政+熱狗總票數)就明 好多區係咁上下
好像港島鄭錦滿 用任何方法都唔會夠票

九西
游惠貞+黃澤民 大家都係2萬票
再上去已經係黃碧雲 已經26000票
雷動係將部份黃毓民票推左去游惠貞身上
但無論係點泛本土都只會係1席 係尾位屬於黃定游的問題

香港島
鄭錦滿票數差太遠 (差成15000票)
已經唔講 佢的表現都好撚差
反而雷動差少少整死左陳淑莊

新界東
陳雲根+巴治奧加埋有6萬票
一直以來民調都明顯無辦法推哂佢地2個入去

九龍東
爭議比較嚴重
黃洋達+陳澤滔 2個加埋都唔夠白偉俊(47527)多票
但譚志得手上有3萬票 係可以推黃洋達入去
黃洋達係的確比雷動長期抵整

新界西
如其話雷動搞死本土 不如話搞死泛民
界票，票源過度集中(例朱凱迪)，馮檢基空降
搞到李卓人，黃浩嗚 死哂
最大問題係黃俊傑得9000票 同鄭松滿一樣 點都唔會選到

雷動是最多影響左九東一個位

要認清當年咩事
否則會變一戰後
德國國內流傳德國的戰敗係因為罷工，被人背刺個說法
因為1918年皇帝攻勢
德國軍隊成功推進至法國境內 近巴黎
但德國後備軍已經基本用盡
同時美國援軍已經開始大規模反攻

我都覺得本土派選民應該要投
咪撚聽白票兵/ 熱狗啲人老點，你想自己可以被充分代表就應該要投票

熱狗一定選唔到
所以叫人唔好盡量唔好投

唔關事 泛民一定準備晒plan b 執雞

黃之鋒夠100%俾人dq啦⋯⋯
佢都話佢要人投佢為民意授權

唔好將dq加入初選去考慮
你真係本土派咪投本土派

冇錯 因為本土素人冇地區票
得返網民會支持

其實素人口才都算係咁啦，
係立場姐姐俾個家長問點幫佢果道爭 dd 始終真係少做，
現任有政黨既實講得多實質工作

我本身對 OMBD 無咩太大偏見，
都係正路泛民，
話佢差又其實唔係最差，
都總叫有去狗屋見手足。
不同睇個論壇覺得佢辯論回晒堂，
態度仲有種傲慢
問佢法司佢就反問手足 d 官司係咪唔打

張可森咁少
仲諗緊佢定黃子悅

可能因為新西未有論壇
佢應該會有梁晃維七八成

當入去選條友入去打工
改善就業

你睇連登太多唔認識香港
香港人會屌警察 唔代表支持掉汽油彈
事實就係激進既只係小數

仲有好多支持AAA BBB
只不過係佢打手

第四位嗰位先最大問題

我屌你班蛤蟆呀

大家都鐘意情趣投票
有女投女

唔好玩啦，本土由形成開始已經係勇武，同左膠對立架

唔係喎，新東劉穎匡口才咪幾好
形象溫和，理念堅定又勇武

係

佢既意思應該係話本土入去玩左右雷動民調，棄保之下可以雷動到部分泛民票投本土

本土有plan b投咩泛民呀
又唔見gphone因為會被dq喺立場少票？

應該係初選辯論撻左Q
D人變相對佢無乜好感

已投

新西係咪未有初選論壇？

九西張崑陽又唔當本土？第一支本土莊杯葛維園六四wor

關咩事
馮達浚梁晃維論壇表現唔好咩

係咪見唔到救理大有幾多和理非出嚟？
係咪見唔到中大理大之戰後，泛民加本土區會大贏？

證明初選論壇影響力好大
表現好嘅梁晃維本身無咩人識 而家好高支持度

點都係伍健偉同張可森出啦
個人覺得黃子悅好似承繼中箭既支持者
但佢又沒好似中箭咁做咁多野
唯一既亮點係有條暴動罪係身（not offensive )

永遠唔俾本土同素人去試 繼續投建制b隊入去立法會

唔記得咗佢，自膠

投左, 支持OMDB

呢個雷動真係戇鳩鳩咁

始終泛民仲有網台呢樣野幫自己宣傳
你知啲中老年人好撚鍾意聽網台

素人

佢好似未入學民思潮前係港語學
呢個組織係最早期既本土組織之一
果陣本土仲俾泛民排斥緊

鄒家成 私怨味濃,

都話咗初選根本對本土無利

飯民議助就收聲啦

本土派. - 何志光

佢同泛民有咩私怨？

有心嘅就趁而家拉下票啦

老屎忽做開都投錯票代表咩

真•素人得梁晃維見得下人

印象中係

代表佢哋班老屎忽有所謂幾多年經驗都係垃圾
冇先見之明係唔會做到領袖

推

hi警察你好

林卓廷？
佢派劉青空降𠝹死素人呢單嘢大家到而家都會記得

又唔係真初選

但論壇冇人講出嚟釘死佢呢
單野搞到沙田個班白鴿唔開心，因為班老屎忽唔聽佢地講協調

緊係啦 班泛粉淨係見到本土派係初選論壇針多傳統泛民幾錢重已經話人地私怨撚上身
陣間撩埋呢樣佢地真係發癲都似

我有睇港語學呀
個陣屌緊普教中呀
佢係本土我唔會質疑
但佢之後退出左學民之後，去左教育實驗學社
之後又好似無左影咁
佢當年話退學民既理由係壓力太大
之後會唔會有可能話太大壓力而唔幫抗爭者
我選張可森，伍健偉明顯堅定得多
至少，去到立法院都可以用拳頭打柒建制班7頭

另外，我睇過佢d 言論，好多都係女權撚既言論。
個人接受唔到
個人覺得港男係香港已經變弱勢
Me too 事件又係咁
出去搵私補又係咁

所以我未必投黃子悅

Btw , 作為一個97年出世巴打
黃子悅當年雨革巴勇氣
真係令我好愧疚
點解人地咁勇敢做咁多
自己就匿埋讀書

btw立場個投票係咪可以投多過1次?
點解我投完跟住出返去又可以投到係我自己問題定係點

我好肯定初選結果同9月結果好大分別

一嚟啦 選民會唔會肯接受初選結果都係一個疑問
選到出嚟既人係咪大家都接受 呢點真心關鍵

想投王伯

本土同泛民邊個嘅資源多啲？
本土同泛民邊個嘅媒體大啲？

論壇唔撚掂
立場都唔堅定，投唔落手
反而係呂智恆咁少票有啲意外

係，我見到你個留言後，試咗兩次。
立場個投票結果可以作廢了。

永續泛民
監就素人坐
官就泛民當
好味好味
多謝咁多位港豬支持
又夠鐘捐錢

Yes
初選啲直播網台差唔多清一色都係泛民個邊既
傳統兩大黨又係泛民
選舉嚟講既話動員能力真係唔易超越佢哋，人地做咗選舉咁耐

見到立場姐姐有咁多票，都知啲人唔係睇論壇表現啦。

點解可以咁大個loophole

Push

成晚睇落佢同阿布泰都麻麻地
反而omdb既論述技巧真心超班，仲有利用價值
林狗同柯耀林真係頂唔順

我淨係用私隱模式都可以狂開分身了

天水連線咁搏居然排最尾

候選人可以動員去刷票數了。

呀mike決定去直選得太急 根本未ready好

黃之鋒都已經爆晒

一於幫傳統泛民刷爆個票數

鄒家成同主持質deadbody都好低質
結果比佢食返住

唔算

初選就係同競爭對手針鋒相對架啦

I love big 雲
We like big 雲

無計，咁人地始終係律師
本身同人拗嘢就係佢地強項

你估db真係流㗎咩

正常都應該係要debate
但泛民啲支持者好多時都淨係接受到同溫層討論
你一鬧佢地啲idol就唔鍾意你

同個大狀鬥口材根本自殺

重投泛民班垃圾

可能真係得梁天琦先有機會可以同佢拗

利申返 我自己係唔會投泛民
不論初選定正式選舉都係

以為抗爭派可以幫好多，但政治點知抗爭呢
民生嘅基礎都好緊要

我最深刻係呂智恒問到omdb紅都面哂。

公道啲講好多老一輩唔係好受本土

佢值得更多

個票數變咗零指標性

緊係啦 華人老一輩好多都唔會接受新事物
華人本身既死穴嚟 邊似人地西方可以好似donald trump咁 後生個陣係democrat 後來年紀大咗就轉會republican

只要本土投返本土就得
邊件本土都無所謂，自己鍾意就得

係，點解佢唔上榜？

成件事兒戲到

大家都一樣
係未來 如果出現係本土分裂嘅新一個派系 咁你都未必接受

我頭先幫咗big雲投咗十票了

長毛

唔投票咁係本土班支持者抵死

我就跟初選

佢個黨叫香港本土

拉票就係本土派支持者嘅責任
怪唔到邊個

佢論壇表現太惡，撩交打咁，同劉澤鋒，彭卓琪一樣
下次佢哋論壇唔改善真係唔樂觀

我都同意，今次責任絕對係選民身上

我果票就係射咗 等錢駛嘅手足
所有標榜自己入去係做野 開會嘅
我都唔撚會佢投佢

自己就本身鐵票 咁泛本游離票就係靠自己拉啦 會自動送上門？

本土派去投泛民初選

電視台選舉論壇我仲明
但依家係初選呀，就係有咩要針對方，就喺初選針晒佢
去到選舉論壇一齊針共狗

伍健偉排第八 做乜事？

唉
始終本土派有時都仲係留有少少個陣熱普城既餘毒 有啲唔啱牙就好惡咁屌人
呢樣野係唔好。立場絕對可以強硬 但語氣應該不卑不亢

今日有新東論壇 鄒家成去都廢事

不過老實講
一個為時得幾日既初選論壇我都唔expect可以化解/ sort out到咁多年嚟既矛盾....希望最後唔好又打大交就好

本土啲票源本身就同泛民票源唔同
本土就係要抗爭先會投你
講民生你搵返泛民票源，唔洗上嚟連登，呢度唔岩講民生候選人

睇佢都唔夠支持度啦

why?
我見佢fb好似幾日冇update咁

推推

其實呢幾日真係出哂力起街站

係
我講得唔清楚
主要想講九東個情況
拿我當果陣黃洋達=本土啦（應該16果陣啲人係咁諗）
咁黃洋達當年屌柒雷動
本土派冇玩策略選民討論
最後啲票咪去晒快必度囉

所以本土派咪劣勢
冇地區基礎票係連登只係圍爐

語調太溫和，把聲太弱好似唔夠氣咁，成個人氣勢唔夠

有機會攞吓exposure點解唔去....真心唔明

開多啲街站拉票仲好

本土不嬲分裂開又互屌開，點解接受唔到？
你估係泛民啲支持者呀

本土再分裂就唔係本土啦你都好好笑

本土支持者唔投初選，咁本土派參加初選嚟做乜
唔通投熱狗咩

張可森論述算幾好 都咁少票

不過老實講
我有時覺得本土派係需要一個選舉專家去畀意見...
人地泛民咁多年選舉都run得咁好，根本人地內部有哂expert advice.

有無搞錯

可能同未搞初選論壇有關
要睇埋初選論壇既表現

新西未論壇

點都好過omdb
四年證明咗佢入去係唔衝唔開會唔投票，一味用語言藝術呃鳩選民。

點解新西伍健偉可以排第尾

學下劉穎匡，梁天琦，或者陳浩天果種堅定既講嘢方法
唔好俾人一種撩交打既形象，呢啲撩交打留返之後既論壇上面屌共狗先有用

睇完梁晃維以為鄒家成冇十成都有七八成
點知原來係七八成彭卓棋

之前新西開左街站論壇

下....
其實睇完，經過初選論壇，其實係本土派或素人多人支持喎
係論壇好多時可以禁住泛民政黨黎狂打，你應該係香港個光譜，仲有唔少人係支持泛民，但本土已經倔起緊
有初選，大家有得擇

咁你上嚟連登做咩？同本土圍爐呀？
本土啲票唔會過畀專注搞民生既泛民
咁鍾意民生留返喺區會啦
未來立會會係戰場全面抗爭講緊攬炒，唔適合民生派

個投票，迫你揀曬咁多個位。

初選只可揀一個就易啲

有幾個區都係得兩三個揀得落手

我投立場姐姐

其實泛民好多票倉 點都贏到幾席

唔好諗到香港得連登仔一類人啦

係呀
同埋本身都唔需要點撩交打，本身道理係自己個邊既話對家都唔敢亂咁詭辯。要戰鬥格都係留返對付共產黨
泛民雖然虛偽，但係有足夠強硬既論述去應對佢地既話，照計已經可以吸到票

(可能同本土派心入面 "泛民 = 建制B隊:呢個印象太根深蒂固有關，同埋教主既影響下，搞到啲人以為撩交打係work)

今晚七點半，另一場新東論壇

冇撚野呀張可森 伍健偉包尾

你究竟有冇睇過初選論壇?
仲有，依個連初選投票都未投，你就話玩大台?

本土不嬲唔同派別
不嬲互屌開，已經係分裂
點撚樣再分裂就唔係本土呀

彭卓棋再加多樣係佢既background有啲趕客

睇完初選 何桂藍根本係另一個deadbody

想問九東 本土素人 真心求教

咪係你啲死熱狗囉

太差 佢啲區議員支持者都冇落力宣傳

連登仔繼續圍爐唔向外宣傳就會係咁到時有結果又話香港仲有咁多人投泛民 香港玩完冇得救

另外呢啲唔多唔少有打手投

我幫咗big雲32票了

邊個同你說好
總之每個人有自己判斷
初選就係自由揀自己鍾意既
真選果時先係跟番說好的初選結果

即係你係佢既議助/義工?

我唔支持熱狗架喎
係咪見唔到上年陳浩天鬧劉穎匡呀？
係咪未見過原來支持梁游既屌梁游呀
本土不嬲會屌自己啲政治人物
唔似泛民可以和稀泥

佢論壇表現好唔掂喎

九西馮生表現都唔錯，唔知點解咁低票

呢樣就，都要承認一點就係泛民係選舉既經驗/ 資源仍然遠遠優勝於本土
我記得立場有個專欄係專講民主黨，入面直頭話佢地係 "專門做選舉既機器" (真係咁樣既term)

而民主黨/ helena wong本身係九西都有啲地區樁腳，呢點可能都要考慮 (雖然網民一致鬧爆)
點都好 我自己係支持馮生

本土素人太多條飛拉散咗票源，今次老泛民用初選制度漏洞坑素人大成功。

幫手宣傳投本土派啦！望！

推！唔信35+ 都無理由比泛民繼續撈

其實係，一區出一個點都穩陣啲
唔務求做大黨，但起碼力保5席

張崑陽個辯論技巧好勁表達能力好好仲壓到場，佢做國際戰線真係岩晒
岺子杰都唔錯，好淡定

我覺得各有各好
馮達浚好堅定同勇於呈現自己立場
好有手足果種衝勁但亦都好危險始終從政呢樣野都係麻撚煩

但自己唔係九西，冇份投佢地

問題有啲本土係未ready好點present自己

真心呼籲大家投番自己果區就算
唔係初選出黎個結果反差仲大驚接受唔到

嚇到我即刻入去投番K議員先
天水圍人all in

或者用民進黨當時對付國民黨既strategy，係呢到瘋狂投傳統民主黨 (特別係最倒米個幾位)

已經幫咗big big投咗過百票啦屌

辛苦巴打
我都去投吓佢地先

有時真係 唔明劉細良點解節目同范國威一齊屌柒班泛民咁多年冇撚用 大佬 范國威咪又係呢類人 好撚嘔心

應該係同以前范國威不滿民主黨大佬文化有關？
不過佢自己退黨之後再另組新黨之後 感覺都無大分別... 同埋佢老了，政治思維好難有咩突破

over my dead body 就收皮啦
選返啲真係會做野既
根本要宣揚呢個理念
所有今屆有份做議員既大律師
全撚部冇得留低
內委會鳩黎
咁多法官鳩判
呢班大狀除左9up 有冇係佢地專業上 幫過手？
次次剩係識人地鳩玩法律 佢地就一邊屌 一邊話可以點小心啲條law
成班冇一個人嘗試下禁制令 司法覆核果啲
連許智勇都識私人檢控黑警
班大狀？
仲簡呢班含家產既 就自己拎黎賤

我相信連登好多人都唔想再要一日到黑淨係識講法治點樣好既政治明星

只可以話連登唔代表所有香港人
有好多人都只信泛民

唔好睇到個世界咁細
大把上年紀都投泛民

初選冇表現
街場冇表現

係到屌返選民
現實係無名本土派係幾失望

兩件個表現都太垃圾

得罪講句 搞得初選、大型配票，你而家同人講要遵守民主

有冇人可以介紹下？
想支持本土素人但係唔熟佢

依家仲信35+嘅人都知乜料啦

咁已經係罪啦
冇人識你

食屎啦 白鴿plan b會簽

其實....都未投
但慢必係合理
dead body 都尾三啦
起碼表示到大家唔會再投大黨

你初選有表現既，一樣有人氣
如梁晃維

初選柒，就咪怪人唔投本土啦

有冇懶人包 新西唔知選邊個

證明連登ge（自以為）本土派支持者幾天真
掉翻轉諗如果泛民同建制初選係大公報、文匯報、KOL100同曾鈺成搞ge話泛民會唔會贏到建制

老老豆豆個班人做左咁多年政棍唔係咁易一野打走哂

up

呢排人太熟選舉
其實有幾個最趕客既選唔到我覺得已經算有收穫

乜撚野徐子見 個投票結果鳩架喎

屌梁游DQ第一日 佢就即刻跳出嚟話玩補選
屌你老母饅頭食到

今日係街發現，唔知咩黎

尹兆堅
香港人要多謝返民主黨入中聯辦

Omdb出硬線

黃子悅尹兆堅

九龍東應該選邊個 除左之峰

李嘉達 本土派

仲差一個

施德來 快必太仆街了

立場呢個唔使理啦

快必啱啱又柒

咪係,我投咗過百票比big big

你見唔見到施德來講野,快必有動作

你要團結35+就預咗有啲位要前事不計，毛姨姨而家係成個泛民陣營最connect到本土派嘅人，上次九西論壇都特登讓出自己時間比sunny jimmy發揮，佢都係最有心提攜素人嘅議員。如果要講，16年補選到天琦坐監前都仲追住本土派嚟屌，而家又叫光時口號嘅係咪又要拎出嚟鞭？咁連登大把人都中地圖砲喇

我唔係唔明巴打你噏乜，到而家我都放唔低16補選同魚革，我唔會原諒當初割嗰班人。14我都屌緊大台嘉年華，但香港人就係開竅慢，冇可能期待一夕之間全民本土，但本土18+盡做啦。

利申：當年投6號，對熱狗泛民冇好感

其實佢同梁晃維冇乜思維上嘅不同，但梁晃維有太多soundbite而鄒家成冇，不過鄒家成夠貼地成日落區擺街站又區區去哂應該夠爭第7席。新東預咗爭崩頭但16補選攞到6萬票唔好同我講初選你保唔到鄒家成入去

負評那25個在負什麼。
唔通日日喺連登圍爐就真係以為100%黃絲民意都係本土派？

做咩要跟初選

到時互界大家一齊死

新東必投鄒家成
佢講既野根本係香港人最需要 同埋最危險⋯⋯

幫手推
胡志偉、譚文豪：為左35+，或會簽確認書支持國安法

都話左呢個初選投票有漏洞啦！
係泛登打手叫人不初選不投票

唉！講都費事，一陣又被熱狗

又係民主黨同公民黨拖後腿
永遠最關心都係個議席

佢只係比五比零好，但其實論政質素唔太高，入去打交就唔知

呢個投票肯定冇乜本土派支持者入去投
反而可以見到VL巴同梁晃維論壇表現良好 成功拎到一部分泛民支持者既支持

唔好當左連登=成個黃色圈至得架

都好嘅
至少夠人數嘅話易d保返Gphone同周庭，羅冠聰係美國外宣條路都易行d

吳敏兒

傻啦，人地大把c9fans支持

個投票可以無限投？

點撚樣投票架

就係有睇 呢個結果先正路
新東班素人真係唔係幾掂
就算立場姐姐都係無point
一尾話破局破局 咁真係乜
不過港島梁晃維有驚喜嘅

你話正路 但立場姐姐第二喎

有本土投本土
35+ 幾時受本土玩

係，你入去投到big雲變第一都得

Sor 你啱
應該話overall 飯民政棍排前過素人係正常
論壇表現佢地好一截

立場姐姐就⋯立場光環

中point

本土參加泛民初選

same road
初選我投碧雲
到9月就跟自己意願投
睇下到時omdb big雲初選跑出你班撚人係咪跟住投

我仲以為張可森同天水連線會多D 人投點知但票過尹兆堅,郭包皮

利申投硬張可森

去到大選舉，好多人都嫌麻煩唔睇政綱，唔睇背景
淨係睇名氣同曝光率

如果到時初選跑出個個唔係我心水呢？照跟？

我就不了

邊有咁多本土選民呀

咁你鍾意囉 唔使同我地交代
冇人想知你取向

唔係表現幾好，係除左佢之外全部垃圾...

其實我係問緊你喎...

不過當然你可以唔答啦

如果8選6都可以篩走兩個本土派
BTW聽晚先有新界西論壇

咩呀佢話自己打本土議題咋嘛
但唔係本土派

張可森定位同天水連線係咪差唔多?

我九東選擇少，可以跟
我唔係超區就唔講了

梁國雄

九東仲投譚文豪 屌佢老母

我補充一點
如果到時係簽咗名入閘一定唔投 只投唔簽入閘個啲

得返簽咗名就白票

我12 16都投過超區白票，我有咩做唔出

譚胡都係食屎狗

唔係以為連登真係咁大影響力下話

啲人仲未受到教訓

咩叫真正本土既人
例如?

MVP 係何桂藍
冇眼睇

最緊要跟自己意願
投邊個，跟定唔跟初選結果，甚至投定唔投都係個人意願

因為呢啲先叫民主

現役議員除左陳志全叫做合格之外有邊個唔係賤種

慢必 朱凱迪 許智勇 鄺仔 合格啦

立場姨姨講明唔會議會議爭，選佢把閪
不過都多謝佢咁誠實

嗰六萬票入面 會投今次初選嗰啲應該集中左去劉頴匡度啦

朱凱迪71個陣同外媒講我地唔係要雙普選，只係要追究警暴死10000次都唔夠。

許智峯有丟臭野同淋臭水，叫做有進步，要讚既，但係佢啲出席紀錄同投票紀錄都係同建制一撚樣。

鄺狗71直程同白頭佬一齊擋手足喎都唔講佢14個陣係佔中狗察。

你咁評快必都唔合格

呢加你問人合與唔合格 唔係拎A+呀

重點就係呢班人係議會外有咁既行為，佢會唔會係議會內表到個岩既決呀拿？

點知佢地，我又冇得投佢地

我都冇得投佢地呀
咁依家討論緊有邊個現役議員合格呀嘛

我就覺得合格個底線睇佢地有冇心做
當然你可以自己set到得快必ok

你都覺得得快必，咁我講乜都冇用啦

打錯 慢必
成日比佢易影響咗

陳志全係慢必...

呢排見得快必多

唔講啦 我睇新東

D泛民仲未醒

楊on Q 同埋長毛都上咁前

所以更要投本土 就係想多啲人 DQ

同意

羅冠聰已離開香港
回港無期
到時初選投佢嘅票咪浪費哂？

楊雪盈升到第4

呢條撚樣都唔知點解咁多票
野又冇做過 出嚟搵錢就叻 賣港賣到

今朝睇明明佢都仲排到好後
不過唔意外 個投票基本上投無限次都得

聽晚睇新西初選論壇

點會係何桂藍,一定係劉穎匡囉個場

唔好理佢9up

政棍
饅頭佢就識食

因為素人表現一般